{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61058&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트송정점"
    },
    "text": "地域特性に合わせた付帯施設を備えたデザインホテルとして、実用的で快適なサービスを提供することを目指しています。松亭駅から車で6分の距離に位置しており、釜山松亭海水浴場と国立釜山科学館は車で0分の距離にあります。チェックイン時間は5:00、チェックアウト時間は2:00です。ホテル内の無料Wi-Fiと全室禁煙ポリシーがあり、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。駐車場があり、無料でご利用いただけます。すべての客室では自炊ができず、最大人数を超えると入室ができず、未成年者は保護者同伴なしで利用ができません。上記情報はホテルの都合により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があります。チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは未記載の商品に該当し、全客室価格は税金とサービス料を含む金額です。ペットは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "松亭駅から車で6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には釜山松亭海水浴場と国立釜山科学館があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のWi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "客室では自炊ができますか？",
            "answer": "すべての客室では自炊ができません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで利用ができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 286
    }
}